啲呀婆搭巴士剪指甲 又唔著鞋

屌柒佢啦
影佢有撚用咩

阿婆想勾引腳膠